連登影視台：終局之戰

屌你七國咁亂
DC撚vsM撚vs美漫撚vs日漫撚vs特攝撚vs Star Wars撚vs占士金馬倫撚vs小眾撚vs假膠

好似靜返少少

連登混亂之極

瘋狗症漫延

百花齊放

我屌還屌
唔會偏幫
除非果樣真係極乞我憎

唔係為反而反人身攻擊咪得

清高撚又然

睇荷里活都係弱智

真係癡線
啲人睇套戲睇到自己有份投資咁
好似幾廿年前
追四大天王班妹妹仔咁
大家互閙
利申先，鍾意dc角色多少少
但唔算迷
兩邊都會睇下

十二點後Marvel撚話事

今晚12點，你做緊乜野呀

電影馬拉松

兩邊都睇

OT

有個痴線佬入復4 預告片 post 踩end game票房被圍屌，而家不停入其他marvel post 大叫自己被迫害，成個小學雞咁，不過無人理佢

波台都係咁上下咋

本來都開始玩厭
點知今晚嬲到群空出動
仲有班dc9以為我係撐佢地介入
不得了

全世界邊個地區 最早上映？

支那、香港，早過北美2日

即係24號就有偷拍版流出

因為復3 支那遲成個月上，所以今次比支那早兩日，預計會大破復3 票房，問題係以支那既瘋狂可以破到幾億

笑死